今日520 同咗女朋友講520快樂未

上年唔記得講 中哂伏

一訓醒見到女友wts屌我
差啲分手

520快樂

真分手啦

520讀音係唔要你？

唔易擰

狙蟈話520先係我愛你
廣棒話係「唔要你」囉